# Дизайн архітектури

Ця група документів описує загальну архітектуру проекту, його складові частини, технологічні рішення та основні принципи реалізації. Вони необхідні для розуміння технічних аспектів проекту та прийняття ключових архітектурних рішень.